{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110247",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 휘겔리"
    },
    "text": "オーシャンビューの美しいホテルフィゲリーへようこそ。 たくさんの訪問をお願いします。 宿泊施設は総客室数40個です。 近くの電車駅には釜山2号線の中洞駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 日の出ルーフトップで12月31日、新年の日の出を鑑賞することができます。 朝食サービスはご利用いただけません。 未成年者の予約及び入室は不可であり、払い戻しもできません。 基準人数(2人)を超える場合、1人当たりの追加料金が発生し、駐車場は1部屋あたり1車両のみ無料で、追加駐車は2万ウォンが発生します。 チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。 一部の客室では、アーリーチェックインおよびレイトチェックアウトが可能です。 海雲台オーシャンビュールーフトップホテルで海のビューが最高のルーフトップをご利用いただけます。 ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までで、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されます。 カフェアスランでは飲み物やベーカリー、世界のビールのみ持ち込み可能で、宿泊客はcafeアスランで飲み物20%割引券を提供しています。 フィゲリーに宿泊するすべてのお客様には、cafeアスランで飲み物20%割引を提供します。 自然災害によりルーフトップのご利用ができない場合がございますので、人命被害を予防するためにご協力お願いします。 位置は釜山海雲台区のホール62番街キル37で、周辺には海辺列車、LCT、中東Eマート、釜山アクアリウムなどがあります。 ペットの同伴入室および喫煙は禁止され、不便な行動は退室措置になる場合があります。 ペントハウスを利用する場合、炭火バーベキュー、食器類や炊事道具の使用は不可能であり、部屋3つとシティビューを持つオーシャン40坪台のアパートの客室3つを提供しています。 フィゲリーは便利な立地と清潔な施設、親切なスタッフで有名です。 客室は広く、トイレとバスルーム、洗面所が分離されており、眺めは満足しており、テラスやルーフトップから景色を楽しむことができます。 海雲台近くに位置したシャワールームの条件が残念ですが、眺めと立地が良く再訪問をお勧めするホテルです。 コロナにより朝食の営業が中止されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "40室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "釜山2号線の中洞駅です。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "12月31日に新年の日の出を鑑賞できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、日の出ルーフトップで鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約や入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "一部の客室ではアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能ですが、ルームサービスについては情報がありません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップに飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ルーフトップへの外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアスランでは何が持ち込み可能ですか？",
            "answer": "カフェアスランでは飲み物やベーカリー、世界のビールのみが持ち込み可能です。"
        },
        {
            "question": "フィゲリーの宿泊客には何か特典がありますか？",
            "answer": "フィゲリーに宿泊するすべてのお客様には、cafeアスランで飲み物20%割引を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フィゲリーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはトイレとバスルーム、洗面所が分離されており、眺めも満足できる広めの部屋です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には海辺列車、LCT、中東Eマート、釜山アクアリウムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フィゲリーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フィゲリーは便利な立地と清潔な施設、親切なスタッフが特徴です。"
        },
        {
            "question": "コロナの影響で何か制約はありますか？",
            "answer": "コロナの影響で朝食の営業が中止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 607
    }
}